wtsapp個識別地址同時間功能真係世界級

幾咁稀奇嘅地點都可以search到
btw呢條路係邊個國家？

笑點....?

最底

好低